\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Lasst uns singen}
\index[in]{Und als wir dann am Abend}  
\index[vw]{Autoren!mac!Lasst uns singen}
\index[vw]{Autoren!mac!Und als wir dann am Abend} 
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Lasst uns singen}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Und als wir dann am Abend} 

\beginsong{Lasst uns singen}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/lasstunssingen} 

\beginverse 
2. Und a\chord{a}ls die Kohten standen am \chord{C}Steinufersaum, \\
tranken wir T\chord{G}ee am Feuer. Ein \chord{a}alter Kiefernbaum \\
grüßte kn\chord{d}arrend uns \chord{a}spä\chord{E}ter im Schl\chord{a}af. \\
\endverse

\beginverse
3. Und a\chord{a}ls die Sonne morgens auf's \chord{C}Kohtenkreuz schien, \\
gab's nur e\chord{G}ins und das war aus dem S\chord{a}chlafsack zu entflieh'n \\
und zu sch\chord{d}wimmen zur\chord{a} In\chord{E}sel hin\chord{a}aus. \\
\endverse

\beginverse
4. Und m\chord{a}orgen geht's weiter, wer \chord{C}weiß schon wohin. \\
Jeder T\chord{G}ag ist so anders, und s\chord{a}tets ist er Beginn \\
neuer T\chord{d}aten voll W\chord{a}ildh\chord{E}eit und Gl\chord{a}ück. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: mac (Erik Martin)\\
FA: 209 LB: 328 TS: 532
\end{angaben}
